有屎眼毛嘅話 屙屎會唔會痴住

真心想知
本人冇屎眼毛 想知其他人有屎眼毛個d
屙爛屎會唔會痴住d屎眼毛？

想幫樓主check下有冇毛

屎眼已開啟